"Neuk maar door met je prachtige lul zo hard als onze buren waren Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Een gelukkige gedachte greep me.
Ik legde mijn vinger op mijn lip om de hint naar Florence, glipte de passage in en gluurde door de sleutelgat, dat de hele smalle kamer commandeerde.
Ik zag een knappe man neukt een prachtig stevige vrouw, knielend met haar hoofd naar beneden laag, maar richting de deur.
Haar kont blootgelegd en omhoog gehouden was een opmerkelijk goed, echt kronkelen tot in de perfectie.
